立場姐姐比人打！立場姐姐比人打！

元朗已出事！！！！
全站白衫人...乜人都不要去...

FUCK!

立場姐姐